茅夫明明1分鐘內熱血扳平 都要比人黑哨

差成兩三個人位都睇錯 旁證肯定收左錢

到40分鐘為止成場都黑到仆街

熱血茅夫打氣區

直頭破壞左場波

差三個人位呀 咁都睇得錯

個下吹拉衫 但無人望到都吹到

好撚黑 我等中埸再cap圖睇清楚

到依家都唔知其實吹咩

我聽外國旁述講offside 加上佢手勢都係似吹offside 先

拉stone衫

仲未cap到拉衫 有冇人cap到

King拉Stone衫先 入球無效

的確係有拉衫
但都係唔知吹咩

吹犯規 黑咩哨呀
旁證都冇旗

吹拉 成個stones拉後左

Sky話係球證比
唔係旁證
但唔知佢點睇到
同埋入左波先吹話犯規

黑哨

睇now有個replay好清楚見到
球證靚吹黎

平時呢D互拉會吹 問心la

石頭哥都有拉la咁

Stones係成個人被拉後
好明顯的

呢球好明顯唔係互拉喎，何況你睇我地狗竇都講緊黑哨，冷靜啲啦ching

射個下都無吹
入左先吹
係有拉，但係慢鏡睇到拉個陣球證望緊第2度
如果覺得有犯就即吹啦

我會吹
利申 足總球證

明明就冇望到 你留意下球證個頭